約左幾個女仔一齊出活動，去唔去好？

約左幾個女仔一齊出活動，去唔去好？有好有醜

去：
唔去：

咩活動

唔去，我代你去

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

重點? 去邊到

依加周圍都係菌 留屋企算啦

幫手抬米抬紙巾？

既然咁連登仔支持，咁我勉為其難去下啦

郊遊

出緊發

一切順利嗎